有線四鳩屎而家點？

謝驗𢲡、

偷食輝、

紫狐臻、

肥脂娼

大家係咪已經原諒左有線了？ 繼續科水續約？

一日熱度？